
                      Una historia que no se entiende mucho si no has pisado la selva, pero es muy verosímil y muy divertida ya que es contada por Vargas Llosa!!, el reparto esta bien, aunque todo es apaisado y lineal, se ha podido mejorar algo en las técnicas filmografías de ángulos de tomas, etc. buena y divertida.
        
            